[
    {
        "schoolName": "广西教育学院",
        "title": "广西教育学院-录取",
        "question": "广西文科442，排名47324有机会被录取吗",
        "answer": "您好，广西教育学院2023年不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西教育学院",
        "title": "广西教育学院-广西文科",
        "question": "1广西文科314可以报考什么专业比较稳妥 2 可以专升本吗",
        "answer": "您好，广西教育学院2023年不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西教育学院",
        "title": "广西教育学院-录取 专升本",
        "question": "请问加分后340可以填报贵校的小学数学教育吗？贵校统招专升本对口的本科学校有哪些?",
        "answer": "考生您好！广西教育学院2023年不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广西教育学院",
        "title": "广西教育学院-广西美术生综合分484能否填报贵校小学教育",
        "question": "几率大吗",
        "answer": "您好，我校2022年不招生，感谢您的支持！"
    },
    {
        "schoolName": "广西教育学院",
        "title": "广西教育学院-艺术生",
        "question": "有书法专业？可以报贵校吗书法266文化324",
        "answer": "您好，我校2022年不招生，感谢您的支持！"
    },
    {
        "schoolName": "陆军勤务学院",
        "title": "陆军勤务学院-关于录取问题",
        "question": "你好，老师，问一下山东省潍坊女生558分，位次6万3，选科史地生，走提前批有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "请微信公众号关注“烽火陆勤”查看往年分数作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "武警警官学院",
        "title": "武警警官学院-录取",
        "question": "请问江苏574，53221位次录取几率大吗？",
        "answer": "该分数超出特控线62分，具有一定竞争力，建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "武警警官学院",
        "title": "武警警官学院-录取",
        "question": "广东物理550有望被录取吗？",
        "answer": "该分数优势不大，是否能被提档取决于所在省份报考我院人数多少。可以尝试报考，但同样具有不被投档的可能性。"
    },
    {
        "schoolName": "武警警官学院",
        "title": "武警警官学院-投档",
        "question": "请问体检调档比例多少？如调档体检合格超过录取名额是否进行分数排位淘汰？如此时被淘汰是否提前批已无望？",
        "answer": "一般体检面试划线人数为计划数的三倍。省教育考试院和省军区根据考生总分、志愿填报情况分类别进行投档。若未投档成功，可以关注所在省份提前批计划未录取满员的军校征集志愿情况，有机会填报征集志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "武警警官学院",
        "title": "武警警官学院-人数",
        "question": "请问一下贵校近几年报考人数变化趋势，在哪查的到",
        "answer": "可关注我院微信公众号“武警警官学院”，在近三年录取分数线中有近年来计划和录取人数。"
    },
    {
        "schoolName": "武警警官学院",
        "title": "武警警官学院-报考",
        "question": "你好，请问499分广东男报考有希望吗？",
        "answer": " 你好同学，没有达到广东省特殊类控制线，很遗憾无法报考。"
    },
    {
        "schoolName": "六盘水职业技术学院",
        "title": "六盘水职业技术学院-录取",
        "question": "你好我是四川考生高考成绩366位次大概153000，如果报贵校康复治疗技术专业退档几率大吗？",
        "answer": "我校康复资料技术2022年在四川省文科录取分数最低为363，最低位次为150608，分数和位次以去年来看达到，但今年位次相对偏低了一点，综合考虑，可以填报，但有可能落选，建议慎重考虑，再选填其他专业作为后面的志愿。建议填报志愿时，填报服从专业调剂。（以上为参考意见）"
    },
    {
        "schoolName": "六盘水职业技术学院",
        "title": "六盘水职业技术学院-动物医学",
        "question": "贵州理科344可以入贵校动物医学专业吗？",
        "answer": "我校动物医学去年贵州省理科录取分数最低为306，均分316，理科考分344有希望录取。（以上建议仅供参考）"
    },
    {
        "schoolName": "六盘水职业技术学院",
        "title": "六盘水职业技术学院-招生",
        "question": "理科290，能去贵校吗",
        "answer": "去年理科第一次录取最低录取分数线为295，个别专业有补录，最低分数为259(以上信息仅供参考)，相关信息可查阅我院2023年高考招生报考指南。"
    },
    {
        "schoolName": "西安健康工程职业学院",
        "title": "西安健康工程职业学院-陕西理工类347位次126113有机会上贵校吗",
        "question": "陕西理工类347位次126113有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，可参照我院2022年各招生专业录取最低分数线填报专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "空军军医大学",
        "title": "空军军医大学-保研",
        "question": "无军籍有保研资格吗？保研率是多少？",
        "answer": "无军籍暂无保研政策，正在与上级协调"
    },
    {
        "schoolName": "空军军医大学",
        "title": "空军军医大学-您好，请问无军籍学生入校后有机会变为有军籍学生吗？谢谢！",
        "question": "您好，请问无军籍学生入校后有机会变为有军籍学生吗？谢谢！",
        "answer": "无相关政策"
    },
    {
        "schoolName": "空军军医大学",
        "title": "空军军医大学-专业、考研、就业相关",
        "question": "陕西理工女生，请问贵校： 1.本科一批地方生不填报护理学会被调剂到护理学专业吗？ 2.生长军官学员和地方生能转专业吗? 3.地方生毕业进入西京、唐都医院概率大概多少？ 4.生长军官学员临床医学5年制本科毕业能考研吗？ 5.基础医学八年制（地方生）就业去向？ 6.2024级新生在新校区（西咸）就读吗？ 7.提前批可报三个专业，遵循志愿优先，把最喜欢的专业放在前面还是按照冲稳保来填报呢?（贵校临八分数实高，想冲学校求提前批录取概率大） 感谢老师答疑解惑！！",
        "answer": "陕西省无军籍服从调剂，有可能被调剂到护理学"
    },
    {
        "schoolName": "空军军医大学",
        "title": "空军军医大学-非军籍体检问题！",
        "question": "女生报考贵校非军籍临床医学或者其他医学专业，对身高和体重、视力等有没有特殊要求？体检标准与其他医学本科院校标准要求一样吗？",
        "answer": "无军籍地方生对于对身高和体重、视力方面，无色盲色弱即可，无其他特殊要求"
    },
    {
        "schoolName": "空军军医大学",
        "title": "空军军医大学-陕西理科考生男咨询",
        "question": "尊敬空大招生领导，陕西理科男考生预测530分可以填报贵校不？(2024年招生资料学校还没发下来)",
        "answer": "我校2023年在陕西录取最低分生长军官514分、无军籍地方生551，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "青海大学昆仑学院",
        "title": "青海大学昆仑学院-招生录取",
        "question": "青海理工334，调档和录取有希望吗",
        "answer": "您好，同学，参考往年投档录取情况，您的分数应该可以。"
    },
    {
        "schoolName": "青海大学昆仑学院",
        "title": "青海大学昆仑学院-录取",
        "question": "河南文科467能被录取吗？",
        "answer": "您好，同学，参考往年投档录取情况，您的分数估计达不到我校的调档分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "青海大学昆仑学院",
        "title": "青海大学昆仑学院-录取",
        "question": "江西理工 448 127185 可否上贵校？",
        "answer": "您好，同学，我校在江西不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "青海大学昆仑学院",
        "title": "青海大学昆仑学院-录取",
        "question": "您好青海本地文科393能录取上人力资源管理专业吗",
        "answer": "您好，同学，参考往年投档录取情况，您的分数估计达不到我校的调档分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "青海大学昆仑学院",
        "title": "青海大学昆仑学院-录取",
        "question": "请问理科321分，全省排名一万七千多名，有希望报考该院校吗",
        "answer": "您好，同学，参考往年投档录取情况，您的分数估计达不到我校的调档分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆维吾尔医学专科学校",
        "title": "新疆维吾尔医学专科学校-地区免费医学生",
        "question": "定向是怎样的？可以专升本嘛？",
        "answer": "定向生原则上不能专升本，提升学历要和当地的卫健委申请。同意后方可提升学历。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆维吾尔医学专科学校",
        "title": "新疆维吾尔医学专科学校-专科分数线",
        "question": "2022年专科分数线多少",
        "answer": "过了提档线就可以填报我校志愿，具体录取情况，要看你的分数情况。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆维吾尔医学专科学校",
        "title": "新疆维吾尔医学专科学校-录取",
        "question": "黑龙江理科260分报考贵校护理专业能录取吗？",
        "answer": "建议考生志愿填报服从专业调剂。以免滑档，调剂专业进入我校后仍可申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆维吾尔医学专科学校",
        "title": "新疆维吾尔医学专科学校-地方免费医学生",
        "question": "报考提前批其他类地方免费医学生的分数线是专科分数线嘛？我是新疆塔城考生",
        "answer": "我校地方免费医学生是专科的提前批次呢，录取分数也是按照专科层次的分数线录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "新疆维吾尔医学专科学校",
        "title": "新疆维吾尔医学专科学校-新疆考生",
        "question": "我是新疆单列类217分，位次39573。普通类的话位次47477，我被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "考生你好，参考去年的录取分数线，这个分数建议你服从专业调剂。"
    }
]